{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049822",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 티앤카라반글램핑캠핑장 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約や客室変更をご希望の場合は、必ず予約をキャンセルして再度予約してください。 個人火器の使用は不可能で、バーベキューグリルや火鉢台、個人用品は絶対に使用できません。 これは宿泊文化の定着と安全なパッケージ商品の利用のための措置ですので、ご了承ください。 未成年者は保護者と一緒に同伴しないと入室できず、ペットは入室できません。 客室内では禁煙で、豚肉、魚、チョングクチャンの調理は禁止されていますので、個別バーベキュー場をご利用ください。 什器破損時はペンションのスタッフにお知らせください。退室時はゴミを分別してキッチン用品を洗浄してください。 客室の整理が終わったらペンションのスタッフに連絡して退室点検を受けてください。 未成年者は保護者が同伴しないと宿泊できず、違反した場合は払い戻しなしで退室措置になります。 入室の際にはスパ/ジェット、個別バーベキュー場施設を利用することができ、費用は炭とグリルを基準に2名基準で20,000ウォンです。 個人バーナー、電気/ガスグリル、炭グリルは使用できず、上記の注意事項に違反した場合、払い戻しなしで退室措置となります。 一軒家の客室は禁煙であり、グランピングも可能であり、駐車や送迎サービスも可能です。 ピックアップは加平ターミナル近くのチョウンマート、シーシーマートで商品を購入する場合、スーパーピックアップが可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約や客室変更を希望する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約や客室変更を希望する場合は、必ず予約をキャンセルして再度予約してください。"
        },
        {
            "question": "個人火器の使用は可能ですか？",
            "answer": "個人火器の使用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルや火鉢台、個人用品は使用できますか？",
            "answer": "バーベキューグリルや火鉢台、個人用品は絶対に使用できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に同伴しないと入室できず、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "どのような料理の調理が禁止されていますか？",
            "answer": "豚肉、魚、チョングクチャンの調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "什器破損時にはどうすればいいですか？",
            "answer": "什器破損時はペンションのスタッフにお知らせください。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をする必要がありますか？",
            "answer": "退室時はゴミを分別してキッチン用品を洗浄してください。"
        },
        {
            "question": "退室点検を受けるためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "客室の整理が終わったらペンションのスタッフに連絡して退室点検を受けてください。"
        },
        {
            "question": "未成年者が保護者と同伴しない場合の措置は何ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者が同伴しないと宿泊できず、違反した場合は払い戻しなしで退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "スパ/ジェットや個別バーベキュー場を利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "入室の際にはスパ/ジェット、個別バーベキュー場施設を利用することができ、費用は炭とグリルを基準に2名基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "個人バーナーや電気/ガスグリル、炭グリルは使用できますか？",
            "answer": "個人バーナーや電気/ガスグリル、炭グリルは使用できず、違反した場合は払い戻しなしで退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "一軒家の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "一軒家の客室は禁煙であり、グランピングも可能であり、駐車や送迎サービスも可能です。"
        },
        {
            "question": "どこでピックアップが可能ですか？",
            "answer": "ピックアップは加平ターミナル近くのチョウンマート、シーシーマートで商品を購入する場合、スーパーピックアップが可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 456,
        "QA": 637
    }
}